В билинговую систему Hydra при просмотре информации по клиенту, было добавлено:
<ul>
	<li>интеграция графика из Zabbix по заданным временным интервалам порта</li>
	<li>интеграция возможности войти на нужный коммутатор, порт из интерфейса по клику на кнопке</li>
	<li>отключить \ выключить нужный порт на коммутаторе</li>
	<li>отображение информации: IP, маске и GW </li>
</ul>


